有冇手足想八月遊北愛爾蘭🇮🇪？

小弟八月去英國 中間遊愛爾蘭兩個星期 有冇手足Join？

愛定北愛?
Cx開左Dublin

我想遊曬！ 你去邊啊清？

Dublin落地再上去
不過我早你一個月去
聽講嗰邊冇冷氣 怕熱死

8月去

去邊啊Ching

唔係下話 你係咪報local tour？

考慮緊8月中去愛爾蘭

愛爾蘭一個星期夠啦 啲野仲難食過英國 都柏林又一兩日行曬最多加埋個哈利波特懸崖day trip

諗住遊哂
去7日+10日冰島

You will need to remember that Northern Ireland uses GBP and Eire uses Euros. There are four local banks in Northern Ireland that issue banknotes - Bank of Ireland, Danske Bank, First Trust Bank and Ulster Bank. You can also use Bank of England banknotes in Northern Ireland.

One more thing - it is rather difficult to exchange Northern Irish pound sterling banknotes back to Hong Kong dollar in Hong Kong.

You may be interested to go to the Titanic Belfast Museum -

想跟 你budget幾錢？

Tg me: heybros

夏天最熱二十度喎Ching 我上年去有時係凍到要著羽絨 由其是一落雨

冇嘢好行
giant causeway 睇相就靚
去到真係 我唔識欣賞
仲有個咩marble arch cave 乜信號都收唔到
啲嘢又難食 不了不了

北愛係唔係UK

Yes, Northern Ireland is part of the UK and uses Pound Sterling (GBP).

UK - United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland

用歐羅嘛

北愛用歐羅？

Northern Ireland uses the Pound Sterling (GBP) - just like the rest of the UK. Euro is accepted in some shops in Northern Ireland but the exchange rate use is not that good.

八月中去蘇格蘭順便去愛爾蘭四日, 諗住四日住dublin每日坐巴士團去moher, Connemara, 北愛giants causeway